成日講黑警死全家，遠未足夠。。。

應該要 撐警死全家。

...都係一句姐

你太弱啦，應該叫支那死全家

可憐
唔想笑你地

哦
係呀？
你把口講下就會死

又啱嘅。
我過我老公母老母撐。